救命呀綁架呀！！！

有至少200萬01人俾中國共產黨綁架係一個島上面
唔俾自由民主法治佢地生活
當佢地出黎反抗就毆打
噴胡椒水、催淚彈
仲用槍射頭
要撳到佢地唔出聲
叫破口喉嚨有無用？
有無國家可以人道救援？